[1q題] 知唔知姓咩嘅人係腐女？

陳

因為李c

同腐女有咩關係

傅

1/10 唔啱

余

陳

國

邦

點解先

童

-10000000/10

傅女士

錯

錯
樓主答案高汁過呢個

程

因為情同父女

因為問腐女姓咩係silly 痴線 冇可能發生

錯
我欣賞你嘅思路
但答案保證高汁過呢個

但已經發生左 所以錯
李斯又輸

路

藍藍路

我欣賞你嘅思路 不過錯
正確啲黎講係 藍藍lu

余 因為魚腐

咁豆腐 腐皮都得啦
錯

答案係!!! 梁
因為梁家嘅女仔都係 良家婦女

樓主高汁 輕鬆多謝大家